【求助薄酬】唔見電話 iphone 10 max

lock screen 係一隻狗仔（個鼻有粒飯）
入面有另一隻過左身嘅狗仔相所以好重要
求下大家有執到嘅請

時間 2020/2/19
上午7時左右
地點北角電照街，由港運城向維港方向行走
去到狗公園就發現唔見左
熄左find my iphone (u know why)
求求大家如果有執到嘅contact us

btw 個電話朝早七點到而家下午四點都仲響緊
good or bad sign?